有無巴絲老母明知你鼻敏感仲會成日翻箱倒櫃搵野

醫好左三日，為左搵對襪搞到今日又黎料

屌你老母 咁都有得賴
你唔好問點解你老母生你出黎？

鼻敏感好三日都當好左, 睇黎你都無咩鼻敏感經驗

又唔係好哂個種既．．．
係形住形住自己老母做乜鳩要搵Ｄ襪搵到入我房，抄到亂哂執返好廢事講咁解．．．

每次換季都係因為抄Ｄ衫褲搞到我個鼻就收得皮，今日又回到ＤＡＹ１ 瀑布咁，屌

On9